何妖只係配菜 大家請正視返主線 五大訴求 缺一不可

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行真雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推

Push